沙田公園果然係死地

防暴警察於沙田大會堂一帶掃蕩，圍捕示威者。警員於沙田大會堂近沙田裁判法院旁，宣布拘捕16名男子及17名女子，共33人，懷疑他們參與沙田一帶的非法集結。全部人被索帶繫上雙手，被帶上警方安排的旅遊巴然後送往警署。17名被捕女士被警方命令雙手搭肩排隊，近似「掃黃」方式般一個跟一個前行。

沙田公園公眾地方非法集會?
大會堂不反對通知書又非法集會?
佢地告得入咪告,上到庭比個官又屌鳩佢地浪費納稅人既錢